（我要做鋼系大師）Pokemon劍盾

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：

比雷劈撚死你個仆街含家產